林卓廷: 警方視若無睹，什至有意放任黑社會襲擊市民，似乎黑社會治港，警方已靠邊站

push

肥堅: 警方對和平示威者同黑社會完全係雙重標準，市民雪亮眼睛睇得好清楚

高佬:收到風屯門黑社會有參與

推

0

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

民主派請開記者會

似係終聯辦今日俾人圍完
班支支高官嬲到仆街想報復

呢單野預告左幾日。。。

唔關事
支聯辦無諗過自己會比人圍

人地串撚到即刻換個新徽上去
一早預左你玩啦